{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_006797",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "케이크의 계절"
    },
    "text": "こんにちは。手作りレタリングケーキ専門店<ケーキの季節>です。 麻谷駅と鉢山駅の中心に位置する麻谷レタリングケーキ専門店で、徒歩/車で簡単にアクセスできます。 レタリングケーキの予約は<カカオトークチャンネル - ケーキの季節>で相談可能です。 レタリングケーキは100%予約制で運営されており、少なくとも3日前から1週間前までの予約をお勧めし、希望するレタリングが可能な当日ケーキを販売しています。 フォトケーキ/レタリングケーキ/キャラクターケーキ/立体ケーキ/ウェディングケーキ/1歳誕生日ケーキ/還暦ケーキ/幼稚園ケーキ/昇進ケーキ/引退ケーキなど、様々な種類のレタリングケーキをご提供し、インサート生クリーム+バローナチョコチップ、オレオ生クリーム、ジャム·生クリームからお選びいただけます。 返礼品には、コリとしたルバンクッキー13種類を提供しており、予約可能なホールケーキにはレモン牛乳ケーキとビクトリアケーキがあります。 駐車は建物内で10分無料駐車可能で、営業時間は平日は11:00~19:00まで、日曜日と月曜日はお休みです。 住所はソウル市江西区麻谷洞800-4バルサンWタワー405号で、アクセスはマゴク駅4番出口からバルサン駅方面に直進するとバルサンWタワー405号です。 車を利用する際、ナビゲーションで<ケーキの季節>を検索すると簡単に利用でき、バルサンWタワー地下駐車場を利用すると1時間無料駐車が可能です。 メニューには当日レタリングケーキ、ビクトリアケーキ(カット)、牛乳レモンケーキ(カット)、ルバンクッキー12種類、レタリングケーキ、お弁当ケーキ、ワンデークラス、正規クラス、立体ケーキクラスなど様々なメニューをご提供しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "ケーキの季節はどこに位置していますか？",
            "answer": "ケーキの季節は麻谷駅と鉢山駅の中心に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ケーキの季節はどのようにアクセスできますか？",
            "answer": "ケーキの季節は徒歩または車で簡単にアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "レタリングケーキの予約はどのようにできますか？",
            "answer": "レタリングケーキの予約は<カカオトークチャンネル - ケーキの季節>で相談可能です。"
        },
        {
            "question": "ケーキの季節ではどのような種類のケーキを提供していますか？",
            "answer": "ケーキの季節ではフォトケーキ、レタリングケーキ、キャラクターケーキ、立体ケーキ、ウェディングケーキ、1歳誕生日ケーキ、還暦ケーキ、幼稚園ケーキ、昇進ケーキ、引退ケーキなどの様々な種類のケーキを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ケーキの季節ではどのような返礼品を提供していますか？",
            "answer": "ケーキの季節ではコリとしたルバンクッキー13種類を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ケーキの季節の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ケーキの季節の営業時間は平日は11:00から19:00までです。"
        },
        {
            "question": "ケーキの季節の休業日は何曜日ですか？",
            "answer": "ケーキの季節の休業日は日曜日と月曜日です。"
        },
        {
            "question": "ケーキの季節の住所を教えてください。",
            "answer": "ケーキの季節の住所はソウル市江西区麻谷洞800-4バルサンWタワー405号です。"
        },
        {
            "question": "ケーキの季節へのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "ケーキの季節へのアクセス方法はマゴク駅4番出口からバルサン駅方面に直進し、バルサンWタワー405号です。"
        },
        {
            "question": "ケーキの季節での駐車場の利用方法を教えてください。",
            "answer": "ケーキの季節で車を利用する場合、ナビゲーションで<ケーキの季節>を検索し、バルサンWタワー地下駐車場を利用すると1時間無料駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 539,
        "QA": 492
    }
}